強烈要求警方將ot錢捐比武漢

血濃於水，唔係咁冷血下話

咪on9啦
佢地ot呃返嚟嘅係香港人嘅錢嚟

口講就話香港警察支持武漢，實際就不了